話時話，運動一開始班祭師而家去咗邊？

sing hallelujah to the lord
sing hallelujah to the lord

突然諗起佢地，好似唔見曬咁

呢班祭師係運動初期出左好多力

但開花之後係咪已經無祭師了？

有冇人知咩事消失左？無左佢地抗爭好似一直少咁啲野咁

被自殺

呢個時期仲做祭師會比敵方秒

原來係咁

好掛住六月

尤其是616

我都好懷念淨係需要嗌撤回撤回嘅時期

真定假

69

上星期一愛丁堡有祈禱會
同埋靜靜雞

仲可以用宗教集會做藉口唔比班狗趕

走啦你

前期我真心膠覺得佢地有保護作用，但後尾啲狗痴晒線

正，係度就好